高達00比鐵血的孤兒貼近反影香港現況

第二季港豬沙慈因天人部隊出現搞亂世界憎恨刹那
故事發展慢慢變化不再抗拒以暴制暴
最後極權維持部隊倒台後
沙慈回歸日常覺吾人類為了到達永久和平
不是需要極權維持部隊管理世界
應該不停思考監察政府,令佢不能走返入極權之路

沙慈正正代表住不問世事只求安定的人
但只要親身接觸過極權先能覺醒

第2季第6話3分幾 提耶利亞講果段說話真係罵得好岩
沙慈根本就係班港豬既寫照

前幾日先重溫完都有諗到樓主既問題

提子一把車埋去果下成個女人咁

咁殺那最後係咁話要對話互雙理解係咪變咗左膠

首先要有絕對武力先可以對話

可唔可以講下佢大約講啲咩,扮緊工冇得睇

你有能力對面唔聽你講就插到佢變els互相理解你都可以做左膠

仲有一幕係沙慈報串累到成團游擊隊滅團 比人屌好心做壞事

可惜係沙慈比人鬧完會反省
但港豬藍絲唔會

下面有巴打post左出黎

所以睇到呢度第一時間即刻諗起班港豬 唔關自己事=縱容極權政府

你都識講互相對話
二百萬人同佢講嘢
佢有冇聽先

林鄭=傭兵

lockoff入左聊天室之後發現同佢冇辦法溝通到

其實係佢殺哂啲敵人之後先話互雙理解